香港人可以到其他國家服兵役嗎？

雖然知道有關軍事機密
但都希望蔡總統可以開放名額俾香港人自願服兵役
事關我地一條船！互相幫忙！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

《願榮光歸香港》青馬大合唱！Singing On the Bridge!

想做美軍多啲

法國🇫🇷外籍軍團隨時歡迎你。退役後還有能直接加入法國國籍，享受歐盟🇪🇺身分。

服完你都係冇槍

邊個話要槍

有冇機會退休都成問題

要槍做乜，只係全民都有受過軍訓既時候，根本係唔會咁怕有受過半年訓既popo

買咪有

嗰啲自己增強自己升級無意思，重點係要大規模俾香港人集體專業訓練，好似好多國家都有既全民兵役咁